應唔應該換iPhone 12 mini討論區

啱啱換咗啲感覺翻晒嚟
單手出個post先

換左
覺得可以再細D

除左舊電都冇咩唔滿意

細手撚表示認同

如果要經常用電話舊電就真係差啲可能用mini嘅人同人溝通能力會好咗

已經唔打機
係聽下歌 覆下wtapp email 簡單野
8點起身 返到地盤9點半 已經60%

好想換 但部7仔未壞

咁誇張